(逃恥) 幾時出第二季呀

好掛住美栗

唔希望出續集 一定爛

今日子都未出

係實栗

死去影視台啦